[年經] 樓下啲看更開始主動同你打招呼未？

有檯底交易，某住戶改裝貨倉／工場／劏房 ，收錢幫手睇水

咁早

差唔多

要比人印象

我𨳒你老味佢一講早字我就大大聲𨳒返佢老母當打招呼

上年法團會議炒撚咗個看更+以後不設看更職位

尋日行出嚟同個呀婆開門，佢竟然封咗封俾我

Ps：幫過佢無關鐵閉提佢關

有個阿嬸打招呼把聲起碼高咗兩度
幾個月前仲問我係咪入嚟派信
心諗我住咗十年都有
等收5蚊銀啦傻閪

唔係輪換制嘅咩

不過我樓下日頭個看更好好人 見我呀媽攞住袋米 佢即刻出嚟幫手開門 仲幫佢攞去𨋢口

平時做開好事嘅 新年大封啲利是有乜所謂 臨急抱佛腳嘅就利是都唔比

開名啦

夜更訓咗成年 係時候精神了

管理處班撚樣匿咗成年 都準備出洞了